Tiktok 母公司高層有支那軍

又有証據支共控制, 係時候同支華一樣要全球禁

rted 幫你推

Push

支共狗千萬黨員

所以支那真係無一間公司信得過

重新放幾張清晰啲嘅

張輔評係字节跳动副总裁、总编辑

retweeted

你點有個list架

跟著個tweet㩒多幾條link
Source: 大紀元

又會有幾隻五毛出嚟話大紀元信唔過